正視聽——勿再將老鼠成當作「德高望重」之徒

普遍淺黃都有呢個問題：覺得老鼠成擔任主席期間尚算「公正」，因而對其評價不低，然而老鼠成此輩才是最罪大惡極。
我借用並改良某人對胡錫進的評價，放到老鼠成身上。
曾鈺成此等人卑鄙在於知善而行惡。
透徹理解民主的優越，卻縱容共產黨的獨裁；精準領悟自由的美妙，卻對日益被侵蝕的香港無動於衷。了解民眾的訴求，卻不發聲；明白問題的癥結所在，卻不提出或支持提出解決辦法的人（真普選）
呢種假裝中立，博取兩方好感的投機者，我們更應該鄙視，更應該對付，因為這種人的存在，就是理性藍絲存在的理由。
梁天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己
要爭取淺藍，我地必須更加明確藍黃兩者的界線。一係就黃，唔係就係無腦深藍，理性藍絲呢種動物，我地要消滅！

我鄭重呼籲，以後所有曾鈺成的名，全部用老鼠成代替；推po一律將甴近平 同 老鼠成並列！
此舉可以話係洗大家腦，但我要呢刻開始，至少全連登明白老鼠成幾仆街！
至於對付淺藍
我地可以要逼佢表態！我地要假裝成大陸的粉紅對佢攻訐，我地要將佢虛偽的面紗攞開！比全香港人睇佢有幾紅，佢有幾沒底線。我地要多多share曾主席話可以考慮特赦暴徒的新聞比大陸人
仲有我地要多Dshare曾鈺成支持六四暴動學生的聯署
如果佢繼續扮中立，咁佢就會被無腦的大陸粉紅狙擊；
如果佢靠邊，咁佢就沒得食兩家茶飯

認同就推假中立，最垃圾；老鼠成，甴近平

老鼠成，甴近平